APP FIRSTAPP6

DESCRIÇÃO

É um programa escrito para ensinar os recursos básicos do OpenStreetMap para ser utilizado no Android Studio

A QUEM SE DESTINA / OBJETIVO

Se destina a estudantes dos cursos de Análise e Desenvolvimento de Sitemas, que ainda não tem familiaridade com programação utilizando o OpenStreetMap.

INSTALAÇÃO LOCAL

Baixar o programa OSMNuevoV2 e rodar com o AndroidStudio


BIBLIOTECAS DO PROJETO



LIÇENÇA
Inclusa no repositório.






